# README #

Приложение-пример авторизации в Mojolicious

### Как проверять ###

* Зайти на главную (/)
* Попробовать открыть защищенную зону (/protected)
* После неудачи - зайти на авторизацию (/auth)
* Снова зайти в защищенную зону 
* Зайти на главную и сразу вернуться в защищенную зону
* Выйти (/logout) и снова повторить

## После проверки ##
* Изучать исходники